而家美職都幾攪得有聲有色

好有氣氛喎,係咪已經係第五運動啦

斬樹佬主場真係會斬樹

聖荷西地震主場係咪會地震